李城真係狗黎

成隊呢排最好態果2個急急腳換走
前曼聯球員伊雲斯果球漏比阿古路都係導致入球

羅渣士都唔幫你死猁狗

檢討下啦

想問關你隻獌狗仔乜事？

真利

真利走去開曼post做乜撚野啊

仆街撐隊波都要撐到你咁撚柒

屌

樓主雜種狗

真係好撚柒

痢狗有肥賓加羅渣士都要繼續賴？ 人係你地前領隊換架 唔係you will never walk alone咩

其實李城已經好幫手 踢到最後都冇HEA住等完場仲大腳斬上去攻

被炒完懷恨在心